袁彌明爸爸分析得好好

覺得仲好過燒山毓民

推

好有道理，而且有理有據

有冇講點睇佢個仔